有冇方法可以發到後續夢？

有時發夢發到戲肉
但就偏偏俾人嘈醒
又或者自己醒左
雖然夢境劇情過一陣就會唔記得
但有時都會想知道個後續
利申以前試過一次再訓發到夢既後續

十年前發過既夢 突然有晚會發番

試過即刻再訓可以 但會知道自己發緊夢